有無人記得幾年前好似流出過警賊學堂教材 , 講記者同示威者係"敵人" ?

我應該無記錯?
有無人有keep 起?

push 想知

首先我記得佢份野係中文寫既
字眼應該唔係"敵人" , 但意思相近